依期一齊旺，大家唔好jump[145]

誤中